操你媽B的東京邊到有新疆羊肉手抓飯食

香辣雞巴餐

火焔山 新疆・味道 池袋東口店

真係有
柒到